véronique torner de chez Alter way qui vient faire la conférence sur la responsabilité
numérique.

[c'est bientôt midi, la salle de conférence se vide et j'entends un bon
brouhaha depuis les stands derrière les gradins => à voir où l'action se passe
vraiment]

"Nous acteurs de l'OS" on se bat pour un numérique responsable.

[j'avoue je décroche un peu...]

Elle parle de l'invisibilité environnementale du numérique, poids du streaming
vidéo.

[ok citation de pierre rabhi jpp]

Réponse : oui il souffle bien un vent de responsabilité sur le numérique. Elle
nous invite "vous acteurs de l'OS" d'entrer dans ces initiatives.

[pub sponsor Worteks]
